Plasti Dip 車鈴轉色

有冇人用過Plasti Dip自己DIY幫車鈴轉色? 會唔會好易甩?

算吧啦 呢支野
啞色柒撚到震

買4支噴鈴都成千
唔需要還原原色既話
出面搵人直接轉色啦

傻鳩先用
今日森美都講過佢

買第二個牌子80蚊支
噴下章都ok
plastidip. 其實都係90蚊到
4支夠噴

把撚

有冇人係facebook搵過d上門噴油轉色果D? 係咪好大機會都係用Plasti Dip? 除左鈴師傅有冇噴油轉色師傅推介?

利申: 自己係日本BID左套鈴返黎, 睇相似係灰銀, 實物係亮銀, 同架車唔多夾.....

有fd買過黎用轉左黑色，之後換鈴賣出去人地唔收，要佢抹甩左佢先收幾撚on9

太子 偉輪

等比人放上狗肉group

一分錢一分貨
試過搵0師傅銀轉啞黑色
焗漆又補番啲小花痕
番到黎新嘅一樣